返三日放一日再返兩日放一日，ok?

定憶話返四日放一日再返一日放一日，ok?